{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014867",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1002703",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성남 초이스"
    },
    "text": "チョイスモーテルは総客室数39個で利用できる宿です。 近くには8号線牡丹駅、盆唐線太平駅、8号線寿進駅、盆唐線牡丹駅があり、交通アクセスが便利です。 韓国語以外にも他の言語でも案内をサポートしています。 便宜事項としてはネットフリックスは提供が難しい状況ですが、ディズニープラスは利用可能です。 客室内にはヘアアイロンが備えられており、関心と配慮をお願いします。 すべての客室にはPM2.5やタバコの匂いを消すための空気清浄機が設置されています。 お客様の衛生のために使い捨てローション、タオルなど各種衛生用品も備えています。 ただし、利用に注意する事項としては未成年者は利用できず、入室時に身分証明書を提示しなければなりません。 一部屋あたり1台の駐車が可能であり、入室時間以前は駐車が不可能なので注意してください。 ろうそくや染色薬の使用による変色や施設物の破損に対する責任が生じることがありますのでご注意ください。 カードキーを紛失した場合は紛失費用がかかりますので、可能な限り保管にご注意ください。 訪問客のレビューによると、チョイスモーテルはきれいで施設が良く、スタッフが親切で駐車場も便利だそうです。 客室はトイレや部屋などがすべてきれいで、テレビの大きさも大きく、パソコンもよく作動すると言われています。 宿はモラン駅から近くてアクセスが良く、大体おすすめの満足度を誇ります。 しかし、若干の快適性不足は感じられ、後期には宿から騒音が聞こえてきたり、ガウンから匂いがするという言及があります。 一部の顧客は、バスルームでアダルトグッズを発見し、小さなサイズの部屋と下水道の問題で不満を表明した場合もありました。 しかし、全般的に満足感を感じる宿泊施設として評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チョイスモーテルはどれくらいの客室数がありますか？",
            "answer": "39個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チョイスモーテルの近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには8号線牡丹駅、盆唐線太平駅、8号線寿進駅、盆唐線牡丹駅があります。"
        },
        {
            "question": "チョイスモーテルではどの言語で案内がサポートされていますか？",
            "answer": "韓国語以外にも他の言語でも案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "チョイスモーテルではネットフリックスが利用できますか？",
            "answer": "ネットフリックスは提供が難しい状況ですが、ディズニープラスは利用可能です。"
        },
        {
            "question": "チョイスモーテルの客室内にはどんな設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室内にはヘアアイロンや空気清浄機などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "チョイスモーテルでは衛生用品が提供されていますか？",
            "answer": "はい、使い捨てローションやタオルなどの衛生用品も備えています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はチョイスモーテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は利用できず、入室時に身分証明書の提示が必要です。"
        },
        {
            "question": "チョイスモーテルの駐車場は1台分利用できますか？",
            "answer": "はい、一部屋あたり1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "チョイスモーテルではろうそくや染色薬の使用はできますか？",
            "answer": "ろうそくや染色薬の使用による変色や施設物の破損には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "チョイスモーテルでカードキーを紛失した場合、費用がかかりますか？",
            "answer": "カードキーを紛失した場合は紛失費用がかかりますので、保管にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チョイスモーテルの顧客のレビューはどんな感じですか？",
            "answer": "顧客のレビューでは、清潔で施設が良く、スタッフが親切で駐車場も便利と評価されています。"
        },
        {
            "question": "チョイスモーテルの客室の評判はどうですか？",
            "answer": "客室はトイレや部屋などがすべてきれいで、テレビの大きさも大きく、パソコンもよく作動すると評判です。"
        },
        {
            "question": "チョイスモーテルのアクセスは良いですか？",
            "answer": "チョイスモーテルはモラン駅から近くてアクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "チョイスモーテルには何か不満点はありますか？",
            "answer": "一部の顧客からは後期には宿から騒音が聞こえたり、ガウンから匂いがするという不満の声もあります。"
        },
        {
            "question": "チョイスモーテルの宿泊施設はどのように評価されていますか？",
            "answer": "全般的に満足感を感じる宿泊施設として評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 545,
        "QA": 636
    }
}